iphone se2 胎死腹中？？？

又話五月發佈
但到今日乜都無

都未到發佈會

5月都未完 急咩

巴打知唔知今日幾多號

部電話懷懷地

買x啦

太大

6月5 先發怖呀on9

每年都係六月頭開發佈會
八月尾九月頭賣機

六月啦